[eSport]王者榮耀KPL春季賽正式開打

各平台直播收看人數加埋已經成億

又屌打NBA